# README #

Для запуска проекта на устройстве нужно:
- указать Team в Signing and Capabilities
- установить поды (Добавлена всего одна библиотека - KingFisher для удобства загрузки изображения на втором экране)
